你地講野小心d，香港女人唔係雞

樓下邊個敢話香港女人係雞

係公廁

香港女人係雞

港女正臭雞

屌你老母

咁無口德，你老母唔係香港女人！？

港女好黃 好多手足黎

你老母做雞比人中出生左你個on9出黎

屌埋你老豆

係 我條女都係香港女人 但佢地唔會俾人講兩講就變左做雞

所以你老母係雞
生左你隻雞出黎

港女係雞
完

你都想鷲哥唔得閒啫？

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

香港男人係臭雞